得罪講句 波台班細蚊仔除左識扮GAY仲識嘜？

屌屎忽

仲識推拉

成班以為個台係佢地自己開